知唔知點解今日黨鐵只開一部份既站

個人諗到三個原因
1. 運狗
2. 放狗喺開返既站埋伏
3. 扮封站減低手足既警覺性，等手足以為封左站就安全

所以手足爆鐵好
定玩快閃都好

一定一定要小心黨鐵
就算係封左既站都要幫佢加鎖
提高警覺
因為佢地可以喺封左既站照開閘放狗

最好有埋火/水/鎖魔法一齊封撚晒啲站

祝大家今日武運亨通

鎖閘

手足要小心

推

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

真係…攞幾條鐵鏈，幫下佢地鎖實D個閘…

見一個站
鎖一個站

之前有結界師出左黎，佢一封啲狗要用成分鐘先剪到

佢開唔開都可以運狗啦

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外